點解日日有五毛forward黃世澤d鳩片入黎無人清理

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、世澤評論影片，
而沒人監管或移到匡智版，
本來我讓朋友來貴壇，是嚴禁到匡智區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

邊個五毛?

開名啦

LIKLN
#25558

呢個戇鳩仔嚟
左Cop又Cop

蘋果日報員工嚟

一search黃世澤全部都係呢條友貼文
鳩既

佢唔貼其實還可以

但貼完真係無計傾

世澤分身入黎負評嗎？

你係咪入五毛list太興奮

少少啦

根本蘋果吳志森劉世良志豪李卓人何俊仁D１００全部都係一種勢力黎
呢班友既政治立場全部大同少異
黃世澤近排先至加盟佢地一齊做PARTNER
泛民諗住靠佢吸一班痴撚線受眾

LIKLN #25558
好明顯就係收撚左D１００果班錢幫手做宣傳架啦
佢啲PO永遠都係COPY呢班人講既野就算
返工開PO咁撚樣
如果佢係蘋果職員都真係不意外

蘋果入面本身都係有好既
我都俾哂面只係屌條友評論係戇鳩

癡撚線只係入黎負評

睇嚟連仔要處理下

樓主幾分鐘開一個post狙擊一次

世澤好撚小氣，去人profile擇名

我就開post等佢click我profile果陣接收到重要msg：
1.評論太戇鳩
2.評論唔做資料搜集
3.佢本人戇鳩

希望佢改善下

1 同2 我都算啦，睇受眾點睇啫，雖則我覺得你講得啱

3依個真係我深表認同，就算心中有個五毛list, 至多咪係連登私下解決咪算囉，但係點解要公開係個人網站到講出嚟

仲要
一：佢又無證據，齋講有乜用
二：只會覺得佢私怨撚同聯想到佢係連登個ac 係邊個

唉，連登事就連登了啦世柒